良緣遇上不再多 卻想結果

焦急裡尋覓 愈來愈錯

雖然話一個人好自由自在 但見到身邊既朋友都一對對就好葡萄

習慣左一個人既時候 突然有人走入自己既生活我會都會期待希望會係對的人 但可惜次次都唔係 好厭倦呢種感覺